黑警我屌你老母呀！

屌屌屌！！！！！！！！！屌呀！呀！！！！！！！！！！！屌死你呀！嘻⋯⋯嘻⋯⋯嗚嗚⋯⋯嗚⋯⋯嗚嗚嗚⋯⋯

香港警察呢就極醜惡嘅...

黑警正仆街
港官都係垃圾